[先行版]re0第二季雷姆睡姿合集post

開定先，雷姆瞓住都贏

成季應該得呢一幕

罷睇了

PV都兩幕，肯定唔只咁少

push

大家唔好再咁望住我張相
怕醜

瞓啦你

第一集應該有打

過氣妹仔

瞓住回post

睇過網上小説仲有

訓住都贏你白髮老女人啦

打完埋訓到第6章先再出現
唔做if 連聲優都唔洗請

真，瞓住都贏

肯出if線
連位都冇得企

長髮雷姆人妻記

人生得此女
夫復何求

世界級好女仔

中意雷姆都應該留名跟進幫手貼圖

阿妮訓左幾年都醒返

開定第二季po 再慢慢鞭都未遲

總之一定要早過牙井出po

咁建議你而家開定